Reken ik tot de laatste.'
Ze keek hem bedachtzaam.
"Is dat de reden waarom je bent hier?"
"Ja," zei hij.
"Ik werd ziek van in Engeland met niets te doen en dacht ik neem een run dan hier en zie als ik kon geen enkele vorm van werkgelegenheid.
